小心有鬼帶人去狗屋出火，班狗今次守株待兔

咁夜咪撚玩啦，留力聽朝攻頂